中國13億人計唔計台港澳？

如題

...四捨五入其實去到14億好耐喇喎...